支那境內海底撈全線休業

警狗無得食啦

香港仲有 但佢地只愛深圳貨

競猜海底撈一開市會跌幾多

Source?

仆街啦 班黑警食乜撚好

屌,都做咗新加坡人,執柒晒佢都沒所謂啦

10%走唔甩掛